警察咁早就去會唔會餓

好擔心佢地餓親

不如帶定啲狗糧係身 餵飽佢地

狗改不了吃屎的習慣
無屎佢地未必中意，撈撈佢？